[因DDoS推唔到再開過]請全面抵制黃金/188 金源及寶源代理行貨遊戲及主機

有關其他購買方法請參考
[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

或者直接從AEON, Apita/UNY, Fortress都可買到由任天堂(香港)直接供貨既行貨

亦可以通過各種外國購買網站購入水貨(e.g. )

適逢動物之森發售日
狗源唔係以為我會忘記你呀

中文封面＋偷跑=100%狗源貨

請購買前回想下香港警察過去大半年所作所為

DDoS又如何，POST照推

無幫襯好耐喇，藍撚到咁

向警暴說FUCK，向狗源說不

推 全部揀到中文版

Pish

推

推返
任天堂自家出品係不分語系，所有版本可選擇語言都係共通，或隨著主機選擇之語言改變。Splatoon除外

好在樓主提一提
如果買online版係唔係都得

唔可以一概而論
有黃店會入台版水貨
而日版都有機會係狗源貨
根據pokemon經驗，首先要check下有冇呢個標籤

推推推

有冇日文巴絲寫份聯署信俾老任要求換代理，成日偷跑又屈同佢地攞貨既街舖食死貨連帶我地都要食仲要再食炒價。

星期5動物之森就嚟發售
千祈唔好買錯狗源貨

我雖然買咗行貨switch，
但以後所有game都去"電玩直銷網"買，
餓死班仆街藍屍

重要"電玩直銷網"雖然水，
但有平啲喎，
我買咗孖車水，$360

Switch game水貨應該無咩所謂？

孖車差唔多全部都係圖片同數字，
有冇中文字幕都冇乜關係
不過好似話係跟主機地區設定，
你設中文，隻game有相關字幕就會自動顯示

舊post有巴打有template, 我一陣quote返過黎

所以要買就同黃店買

下載版冇問題

係咪有code可以平啲？

即係有呢個貼紙就係狗源貨？

你有join NSO既可以轉去日本區買9980yen卷
可以買到動森+任選一隻任天堂自家出品遊戲

不過計過數同埋自己岩玩先好買，否則仲貴過你單買

呢個我唔肯定
有啲話係老任直接代理日版，有啲又話係狗源

不過可以講既就係中文封面+AEON, Aptita/UNY, 豐澤以外地方既就9成係狗源

出面成堆傻閪搶主機啦

想見有無經手睇埋收貨來源

總部派==>寶源hk收貨再分比港任或其他鋪仔

呢個機會大
唔係比錢做代理托柒
因為港任hea爆唔似會做埋貨運

黃金機會，往死裡打，大家做多少少狙擊狗源

如果遇到啲唔能夠係隻驚既標題度分辨到既就留意個盒左下角
以下三種分級標籤基本上就係非狗源貨認證

額外一年係狗源比
所以aeon果d咪冇

狗源比
維修邊個做？

兩年前都仲係香港紅磡個office負責
而家好似外判左比信興

利申 淨係上過幾次紅磡整Joy-Con

老任
應該deal過啦
好似係用狗源貼紙做標認

動森有行偷跑
咪撚買啊

想同日本總公司篤灰

買狗源貨祝你係下一個警暴受害者

推呀

推推

好似有好多人都仲未識點買咁

尋日偷跑行情係狗源中文$398 vs 日版$418

個良心真係連20蚊都唔值？

仆街 之前係信和hotline冇留意 訂左行版 有冇機會可以轉返日版

有無人可以報下邊間黃店有日水動森?

電玩直銷

黃金間NSEW係狗源開既

留意店名同個電話
關係真係千絲萬縷，不過實捉到你

見有傳媒話唔係港任開

我諗香港都無咩傻豬會開呢d展覽式貶本鋪

push

想洗底除外
不過又衰戇鳩唔轉埋個電話

其實黃金幾間連鎖店/大舖都係寶源轉名
唔識嘅話唔去黃金買就穩陣